點解d大賊既名咁型

葉繼歡 林過雲
成個武俠小說人物名咁

唔怕生壞命

林過雲都叫大賊

張子強同季炳雄普通到唔普通

徐步高個名就幾型

林國偉咪普通

林過雲依啲濕9變態咪撚吹奏啦屌

張子強

季炳雄都幾型啊
未聽過人姓季

個名假架

林過雲係自己部的士入面同手持ak47既葉繼歡隻dup誰勝誰負

林過雲個名就真係型
淨係講個名

林屬於水屬魔法師
葉係火屬性射手

大盜五右衛門

子孫盜獵者 波多野結衣

加把手術刀比佢

毛澤西

當年有哂相舖女仔話佢真人好鬼靚仔

689？